中國央視 公開要求台灣 釋出晶片 兩岸合作

中國央視 公開要求台灣 釋出晶片 兩岸合作

沒事的時候，我們的祖國多厲害，經濟起飛了，科技進步了，軍事強大了，誰說我們不比美國霸權強？

沒事的時候，香港人就是養不熟的臭孩子，整天鬧事搞港獨，崇洋媚外看不起大陸人，聽美國的話仇恨祖國。咱們不再去了，沒我們去他們早晚完蛋，看甚麼時候他們跪下來求饒。

沒事的時候，台灣是屬於祖國的，島民就該被武統，飛彈對準他們，經濟外交封鎖他們，不讓他們進世衛，他們遇上大地震就不容許國際人道救援。

沒事的時候，小日本多囂張，區區一個小國有夠虛偽，以前欺付我們中國人的帳還沒算呢，日本鬼子都該死。

有事的時候，孩子讀書嘛，還是美國學府好，家裡戶籍嘛，移民到美國好了，不然加拿大澳洲都好，反正不留在中國就行。

有事的時候，國內的醫療都不靠譜，看那香港好像最可信，我們就去看醫生，看完還可以不付錢的呢。

有事的時候，台灣有責任給我們捐口罩啊，我們人民這麼苦了，怎麼還沒一點同理心，幫忙一下會死嗎？

有事的時候，日本的醫療就不錯，有肺炎也可以過去治，口罩買他們的才不怕買到假貨，沒黑心、品質高。

支那共匪

段片好搞笑

你個省灣灣做乜連自己生產既野都要求人

台灣唔係自己地方咩
要求？
有冇見美國求google比佢用

係我唔忍喇
晶片都唔俾 武統

我就覺得應該台灣落命令邊個再賣晶片比支畜，即即刻叛國罪處理

如果小英可以做到要Xi帝屈服，同時又賺到人仔
咁就真係勁

求和了?

我並不同意敵對大陸人, 不過, 有一件事我不會否認的. 在中國大陸, 已經發展並流傳著十分危險的思想, 而且開始擴散, 這段話其實反映了很多事.

被人厭惡本身. 是因為西方傳媒掌握話語權刻意排擠, 抹黑, 或者歧視嗎? 是
因為全世界的人都被歐美的傳媒洗腦嗎? 如果別人是將你沒說的話, 沒想的事
情, 說你說過, 說你想過, 那就是抹黑.
但恐怕重點是一些自己真心相信, 而且已經宣之於口的事情.

就是打從一開始, 就否定了別人對於自己出生土地的權利, 這些人生於斯, 長
於斯, 人生的一切都在這裡. 香港也是, 臺灣也是. 他們有一些人, 他們能去
的地方就只有他們的故鄉, 他們的故鄉就是香港, 就是臺灣. 他們沒有家族在
外面, 沒有別的國籍, 這是他們唯一的國籍, 也是他們所熟知的故鄉.

宣稱擁有他們的故鄉, 說要這些他們成長的土地, 宣稱他們沒權擁有自己的故
鄉, 別人的故鄉是你的土地, 即使宣稱的人自己並不在這裡成長, 對此沒有感
情. 別人也沒有移民進你的國家, 效忠於你, 而是你強行想要別人的故鄉, 強
迫別人變成你的國籍, 再說你不喜歡的話就滾出去.

而明明他們也無處可去, 這裡有他們的成長, 回憶, 文化, 語言, 朋友. 有一
群外來者過來說這是他們的, 說不服統治者的統治, 土生土長的人該滾出去.
明明有自己的故鄉, 卻想也佔有別人的故鄉, 這些人只有一個故鄉, 卻覺得把
別人僅有的故鄉取走佔據是合理的, 而且, 完全不覺得這是不正義, 邪惡的.

那麼, 別人不願意跟你們, 合作, 妥協, 示好, 友善, 只怕會變成合理.
因為這一切都毫無意義.

就算別人怎樣願意跟你合作, 友善, 打從一開始你就無法承認別人有存在與自
立的權利, 只要哪天不合你意, 你輕則驅逐, 重則摧毀. 我想再怎樣承奉你們
, 也不可能永遠使你們滿意, 哪天有一點衝突, 你們就要興兵破壞. 就像曾經
王朝的禁海令一樣, 強迫別人遷離家鄉, 家業盡毀, 毫不留情.

對你們來說, 別人是打從一開始就不該存在, 是寄於你們聲稱擁有土地上的無
土之民, 不聽你們統治就要消失. 而你們則可以因為趨炎附勢, 而既擁有自己
的土地, 也可以把別人的故鄉也取走.

為的也不是甚麼實利, 你不會因為得到他們的故鄉, 而變得更富裕, 更自由,
更幸福, 而只是摧毀了別人的東西, 你自己甚麼也得不到. 無法從自己的國家
爭取自己應有的權利與幸福, 就轉而摧毀和奪去別人的權利與幸福. 為領土而
領土, 為摧毀而摧毀, 為貪婪而貪婪, 連自己人生想要甚麼都埋沒, 你們既摧
毀自己也在摧毀別人.

這些並不是別人誣捏的, 不是別人抹黑的, 不是歧視, 那自發的, 真心的想法
本身就是邪惡, 卑賤, 害人禍己, 從基底否定別人的生存權利的.

那麼, 別人討厭你們沒錯, 甚至他根本就沒有選擇, 也許有一天怎樣討你們歡
心, 怎樣表達服從, 結果也是失去一切. 那麼, 何必把他們的忠誠與友善, 供
獻給這些不懂得珍惜, 也不認同其價值的你們呢?

西方再討厭, 再卑劣, 至少他還不至於這樣公然否定了港臺生存的價值, 你可
以說他是騙子, 他的底裡也是一個征服世界, 消滅所有非白種人的陰謀. 可是
相比起已經把這些說出口的人, 理性的人, 總不會覺得後者會比較好. 一方是
「可能會消滅他們」, 另一方是「一定會消滅他們」.

既然毫不在意迫這些人成為敵人, 毫不在意否定他們僅有的權利.
敵人越來越多, 是必然的結果.
單純就因為, 他們己發現, 你們真心想的是甚麼東西了.

鄭立

如果唔係有香港 佢地bb 個頭大過西瓜

6:45:00

1.去中國化最勁係共產黨同中國人自己,台灣相比下叫小兒科
2.台灣培養到多文化人,係因為台灣民主化,有言論自由,思想自由

水平爭咁遠 咁都好意思叫合作

個節目成8個鐘?

開個天價比支那，先收九成錢，先會有三成貨比佢

真
求人供貨就求啦

中國人是有骨氣的, 解放前不是一樣沒有晶片?
不能為左晶片就向小小台灣屈服.
誰跟老美,日本,台灣買晶片 , 就是分裂祖國 .

未見過咁叫人幫手

求人應該跪係地

一邊話武統 一邊話合作 咁似黑警行為

班狗係打撚完你再搶
再話係你襲擊佢